[一人一句] 一句作個超短恐怖故

我個樣

無錢

交功課

入左ive

個套穿咗

她 : 我也射了

林鄭當選

爸爸

你個野壞左啊

從前有個小朋友，佢講大話
第二日，佢死左。

我明明有把房門鎖好的

我無黎m...

你想唔想做啊榮

入左CU

好撚心寒

星期一

聽日係星期一

又要返工

幫我拎啲野落去比你阿爺

啲故事接唔到喎，識唔識玩呀

啊榮

呀榮係真事定故其實

應該係呢個 我唔識貼LINK

BTW 我又玩
她:近排啲LV好似做緊特價

樓豬食肉

大家好 我係

姓黃既黃小姐

明明尋日先出糧...

係你身後面.....

老婆話個仔第時個名叫陳大文
但你姓王

香港回歸中國

九月一日

女人

應承個，香港五十年不變

你睇下你後面

致樓上班連登仔

85000

千祈唔望向你後面